---
title: Wawancara dan Dokumentasi
date: 2012-11-22
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_22_2012_PRC_Interview_Rakom_Damarwulan_Kediri.jpg](/uploads/200px-Nopember_22_2012_PRC_Interview_Rakom_Damarwulan_Kediri.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Dokumentasi Rakom Damarwulan dan Ketua JRKI Jatim 

**Lokasi** : Rakom Damarwulan 

**Alamat** : Desa Damarwulan Kec. Kepung, Kediri. Telp. 0354-326737 Email : damarwulanfm@yahoo.co.id 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Wahyono (Ketua JRK Jatim/Ketua Rakom Damarwulan)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas Damarwulan yang nantinya akan bermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas. Rakom Damarwulan kuat dalam hal fundraising iklan lokal (jasa fotocopy, panti pijat, service kompor, dll). Sekaligus melakukan interview Pak Wahyono sebagai Ketua JRK Jatim untuk mengetahui perkembangan radio Komunitas di Jawa Timur. Jumlah, karakteristik, penyebaran dll. 
